其實美國已經講得好撚白, 無論你地殺人放火搞革命都會企係你果邊

不過你地唔撚敢, 都冇辦法
可以宣佈GAME OVER架啦

所以我上年7月已經係連登講撚左咪撚革命革一半就係咁解
一係你乜都唔做番屋企打飛機等支那擴張食左台灣等台仔帶頭反支食風
一係你就去到盡變成敍利亞都在所不昔咁搞
你而家反撚左枱又唔敢沖人地就甩難拎你黎搵DEAL
你自己又唔敢去盡最後只會得罪完支那又打唔贏入哂集中營
8萬5又係咁雙非又係咁福利拆關又係咁
永遠選出最低能兩頭唔到岸既選項
港豬=愚蠢短視貪婪低能集合體
由廢老個代開始已經係賤畜 有得食就個個做費拉支那豬 一D政治智慧都冇
然後細既冇遺傳教育而家又係十下十下仔仔咁款

隔大西洋觀火食花生咋，fucking Chinese no on 9 pls

點解永遠入親五毛post都係成堆block晒

東亞病夫通病
跟住戰狼上身咬你呢啲講人話嘅人港豬真係自己攞嚟衰嘅

你班友咪又係剩係想人做, 自己做FR

啱呀有道理呀兩頭唔到岸
街頭死咁多人而家又喺度等立法會選舉

選你老母臭閪咩
呢個局根本有問題

立法會呢啲戇鳩天仙局竟然有人真心去玩

罷工都唔得，仲有乜好講

上年做到依家啦 仲未夠？

武裝革命冇美國support根本搞唔起

不過咁講啦
唔好似呢一年咁掙扎吓
連bno逃生門都未必有

希望樓主帶頭，帶領更多人行動。

又唔見你做

BNO7成藍屍廢老
後生出黎既基本上都冇BNO

明老母
咪一開始走番港豬本土路線
搞番對抗150 福利抗爭咪算
我上年已經講撚左你班野專心搞番對抗150唔好講奪權仲大機會
而家咁革命革一半一日1500都有你份

你敢？